我要同罪大嘅用家道歉

原來sony啲色已經好好，初時睇仲以為係canon vs Sony, 原來係Sony vs Panasonic

link？
Panasonic好似偏冷色

但係啲女就係鍾意咁

HALLOWEEN

想唔想同sony.做愛?